走就走啦！垃圾佬！

成日見到d打手開po話返高登 ！見到都炆！返就自己返 唔洗開po話比人知 ！！！見到都眼冤！！比返小小志氣！好冇呀！！！！
就好似我都會唔好大聲開po同你講！
我！係！唔！會！去！垃！圾！地！方！
我！好！鐘！意！LIHKG！！！

睇醫生